(負能量）點解我要黎到呢個世界

屋企冇乜錢，屋企人有情緒病，每日係屋企好似係地獄咁 同女朋友又每況愈下，可能已經 左都唔知，但都唔想知了
自問做到個好人，對朋友對家人對個個都好，點解生活反而愈黎愈痛苦 我究竟要點做

對,生存好似冇晒意義

研究緊氦氣定燒炭好

我唔想自殺，但咁樣行落去真係唔知邊到先係地獄

有女仲想點？

你有女就明架喇

唉 人生

人生要多方面發展
屋企女友唔開心
可以學業事業興趣義工發展吓

加油呀！

有無帶屋企人睇醫生?
有壓力就同朋友傾訴下
真係搞唔店就搵社工啦
你好有用嫁 係屋企人既枝柱
仲係一個好人 呢個世界仲係唔可無左你

成副心機落左去事業到，但唔知會唔會成功

有睇醫生，但都好多年了，睇黎情緒病係唔會斷尾，多謝你啊

咁串